不撤不散 唔等於死守同一點 可以轉去其他地方

有共識就好快d簡下一步行動，死佔一條馬路無用。

有無人幫手整poster /長輩圖方便文宣！！！唔可以輕易俾香港人忘記！！！

1. 未撤回"送中/逃犯條例"
2. 未切查警察濫用武力、濫權、濫捕
3. 612 依然被定性為"暴動", 想秋後算帳示威者
4. 未釋放被捕示威者
5. 林鄭未下台

btw同意樓主

推啦 黑警出緊警民關係科 想洗底阿

4嗰點，點解要放犯法嘅人？理據係乜？

快D移動！！
兵無常勢，水無常形
用兵之道，變化萬千

如果有人係龍匯道比警犬放彈受傷
係和平集會黎 直頭連非法集結都無
何來暴勁

明顯有一部份人犯法，點解要放曬？

有幾個建議，禮賓府最多人Buy，宜家就行？

有無人可以聯絡金鐘義士